====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Là , au travers de la question de l ' explosion urbaine et de l ' industrialisation du bâtiment du « très grand nombre » , on parlait de la ville de demain : une ville à refaire de fond en comble à partir de rien .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

